個人大隻熨衫都慳返

老母叫我熨吓d裇衫
一著上身自然撐返直啦唔使熨

圖都冇點討論

樓豬話自己大隻=死肥仔

爆哂

又著細一個碼扮大隻
傻鳩
利申大隻(唔著衫唔著褲)